MK恩曾自爆係「兵」迷

【體育】盛傳被曼聯用作與阿仙奴交易條件的米希達利恩，9年前原來曾在訪問裡指，最愛的球隊是阿仙奴，希望未來能夠為雲加效力。MK恩快將夢想成真嗎？

即將過29歲生日的曼聯中場米希達利恩（Henrikh Mkhitaryan），近日成為英超轉會焦點人物之一，有媒體就找出他多年前的舊訪問，發現驚人真相！

話說MK恩2009年仍然效力母會佩歷克的時候，曾經接受歐洲足協官網訪問，當時他透露，阿仙奴原來是其愛隊：「我最喜愛的球隊是阿仙奴。我喜歡他們的進攻及快速節奏；而且，領隊雲加要求球員踢出成績的同時，亦對年青球員十分信任。我很喜歡這樣，希望有一天能夠在那裡踢波。」

眾所周知，曼聯十分希望從引入阿仙奴的智利翼鋒阿歷斯山齊士，而MK恩是當中的交易籌碼；MK仔的經理人拉奧拿甚至公開承認，紅魔要簽入山齊士，基本上取決於MK恩的意願。

不過，MK恩至今仍未答應成為兩間球會交易的一部份，有指這位阿美尼亞國腳或許對阿仙奴的前景不樂觀，因此感到猶豫。

9年前

佢係兵迷 可能係原因令佢唔去

個勢唔對路 一堆人走佬

Billong原來係song

Alexandre Song Billong

希比唔係呢個時期咩